真係嚴重雙重標準

有人批評唱歌 - 分化，三毛，國歌聚民心，畫面好好睇
有人去淘大復仇 - 送頭，無撚用，畫面好難睇

講緊咩自己諗

無叫和理非衝
叫唱少d歌就話阻人爬山
但去淘大就送頭
依家做咩都有被捕風險嫁啦